警員紅磡結婚 有市民到場贈慶 與防暴警對峙

【中秋節．直播】警員紅磡結婚 有市民到場贈慶 與防暴警對峙

【22:35】傳有警員在紅磡擺結緍酒，一班網民到場。網上相片可見，有防暴警察在場，與他們對峙，有指警員現場一度舉「藍旗」，指集會或遊行乃屬違法，要求在場人士散去，否則可能使用武力。

Ot 納稅人埋單

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

特殊階級

.

中秋唔出得黎玩啊
屌你老母 黑警死全家

結婚有防暴做保安

慶祝都唔撚俾

出防暴已經贏左

至少兩男子被捕

人地黎祝賀你，你拘捕人
好唔老黎架

又係暴動出咩防暴隊！

笑撚大一

成就達成 大家走得

威囉，結婚有防暴照

hk01

人地灑下溪錢有咩問題先?

唔可以慶祝？？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

拉咗兩個fa